[品蔥轉載] 土共已經開始反佔道德高地，抗爭者應該謹慎應對反制

[品蔥轉載] 土共已經開始反佔道德高地，抗爭者應該謹慎應對反制

無論中大一役（輸於內鬼分化），還是今天香港各區的清潔運動，可以肯定，解放軍礙於形式，是不會出來鎮壓的，但對家已經開始道德反制（符合一貫以來的一啖 砂糖一啖X所為及預期），誠然，多天的堵路對社會民生沒影響是假的，抗爭者即使沒有被抓，也很疲累，需要休息一下啦，我們固然有支持者堅定不移 ，但沉默的多數依然可以視為社會主體，尤其是區議會如無意外，將如常進行（個人估計是美國那邊的壓力），如果陷入圈套繼續堵路，前路就非常難以猜測了，尤其 是土共接下來還會出什麼招，沒人有底。

首先，抗爭者需要正視，目前抗爭毫無疑問，已經處於瓶頸期，你們的訴求，港共一律不答應，所以你們堵路以後，裝修以後還能怎樣做呢？ 全民罷工，很難，全民暴動更加沒可能，有些人會問這些天來香港民主派乾了什麼？ 當然我不能代表他們，但如果他們貿然插手，必然又會被人罵“起大台”，我如果是他們，也不會隨便說話就是。 短期來說，抗爭的目標應該重歸Be Water的方針，堵路是一次示威，港共在後期已經放任自流，就是一個毒計，就是今天拿來搶占道德高地，作為回應，你們就要比他們站 得更高，懂嗎？ 整理多日來的素材，重做連儂牆不好嗎？ 然後釋出善意，主動表示區議會選舉，是一次全民公投，對港共政權的一次不信任投票，明確抗爭需要理性，但因此而犧牲的人，血也不應白流。 。 。 所以宣布堵路暫停，以後還堵路的，全部都不是抗爭者所為，但如五大訴求在區議會公佈結果後依然還得不到回應，那麼行動就會繼續，不排除升級，總之你有 壓力，我有壓力，大家都要背就是，諸如此類啦。 總之藍絲不要寄望，他們只信拳頭和錢，也可以預期中共在選舉前會繼續出更多骯髒的招數，但有道德，有同理心的人，無論在香港，還是中國，始終 還是多數，你們要信任人民，人民才會相信你們。

政治問題，需要政治解決，然而抗爭者絕大多數並非政圈中人，所以依然建議參考愛爾蘭共和軍那樣的例子，政治上，由抗爭者屬意的香港民主派人士處理，當然雙方要有緊密的 聯繫，明確政治要服務於抗爭，而不是抗爭為政治服務，如果沒人做，只能就自己攬來做啦。 鬥爭上，抗爭者需要改變戰術，更加快速，而精準地打擊賣港企業，賣港人士等等，當然對於犯下血案的恐怖分子，也無需手軟，那麼多起的“自殺案”，為什麼只有 抗爭者死呢，你們懂的。 。 。 最後補充一下，自己家園自己救，一如中國人不爭取民主，外星人明天下來推翻中共，中國人依然不會擁有民主！ 美國的民主和人權法案，只是給予你一個保護的可能，而具體能不能保護，依然要看中美之間的相互角力，對所有國家，甚至多數外國人而言，利益永遠為先，切記。

局外人就係局外人
寫啲嘢硬係唔貼地

推

有時局外人頭腦會比我哋更清晰
雖然佢可能離地
但係相信唔會係鬼

下次老解清場, 你試下搵班和理飛落場屌走佢地咪知民心歸邊
清唔清都歸你地呀成班傻鳩

無人話佢係鬼
而今係話佢揼篇嘢唔夠貼地
跟唔貼呢個星期黎明行動嘅發展同影響
所以得出嘅結論變咗令人不屑一顧

tui

路可以再塞
其實幾時塞都得
根本我哋玩晒

所以佢話用區議會嚟做民意指標
選完之後唔跪低就升級繼續塞
其實唔錯得晒

出老解其實都係搶緊道德高地

咪就係，成班人唔知頭唔知路以為黎明行動係普通堵路

民意歸晒邊啦
你估澳門啊？
見到解放軍唔通會黃變藍？
你仲停留喺「示威」狀態
但香港已經係「內戰」狀態
兩者不可同日而語
最好笑係你同我講區選
食撚完人血饅頭未？
休息休息知唔知幾多軍情士氣就係咁延誤晒？
幾座大學喺度守緊
休息咪即係送班手足上路囉

成篇文誤判晒實況
以為民意逆轉以為士氣低以為解放軍受歡迎以為黎明係佔中....
全部錯鳩晒

You

重做LENNON WALL係有得諗。

arm